突然覺得好頹好空虛

自問係一個好鐘意笑 玩起上嚟癲癲地嘅人
以前中學日日翻學嘻嘻哈哈
從來未試過覺得空虛甚至頹
畢業之後呢種感覺開始湧現直到依家愈嚟愈頻密
原因不明 無話有咩事發生令到我咁
雖則話就話瞓醒之後又係一條好漢
但係呢種感覺出現嘅時候真係好難受
難受到我有時會默默流馬尿
有懷疑過自己係咪有情緒病
定係其實人大咗個個都會咁

好想留喺中學 我唔想面對社會